今日同女神食放題佢夾舊蝦比我

問我食唔食佢隻蝦
究竟係咩意思

佢唔中意食

答案錯
但我鐘意你思路

蝦
xiā ㄒㄧㄚˉ
◎ 節肢動物，身上有殼，腹部有很多環節。生活在水裏，種類很多：～皮。～米。～子（蝦卵）。～兵蟹將（神兵中龍王的兵將，喻不中用的兵將）。

佢想你剝畀佢食

性暗示，扑得

即係佢俾好多人屌過

成世俾你蝦

聽日快啲去表白啦

真架？？？

信你去馬

唔啱聽就
想聽到就真係架

你都係想聽你想聽既野姐 咪講囉 係呀扑得架啦

話你狗公想呃蝦條